第一次改詞 求指教

第一次改詞 用呢條去YouTube人地remix既歌去改

內容一定九唔搭八
又唔順暢又卡
所以求指教, 會嘗試了解學習

----------

Wake up love (女聲)

(男聲)

0:20
每天睡醒 / 張開眼睛~ / 矇矓看到的人是~你 (that's way i miss you)
0:30
每天工作 / 都會偷偷 / 的回信息陪伴著~你 (that's way i with you)
0:40
分分秒秒我都用 / 最溫柔的心去愛~你 (the life's good with you)
0:51
但是最後 / 你還是 / 坦白愛上另一個 (and i lose you)

1:00
己經 擁有他 的你
1:06
别再 來關心 著我
1:10
就讓 我靜靜 離開 你
1:15
我 永遠 是你 備胎

1:20
我會走 我會消失 不需要再挽留我
1:26
讓我離開 忘記你 沒有你的新生活
1:31
錯過後~ 我不回頭~

1:41
我會走 我會消失 不需要再挽留我
1:46
讓我離開 忘記你 沒有你的新生活
1:51
錯過我~ 我不回頭~ be a strong